今日自燃阿叔其實係同路人 唔好再屌佢

佢親身示範比我地睇咩叫burn with us

不過係佢地burn先

曱近平

近日天氣乾燥啫

If he burns, he burns with him

個警察記者會話佢危殆？

危條撚咩
有新聞話佢只係黑左小小 仲行得走得

警謊記者會都好信